跪求大家，（尋物）女朋友送比我既生日禮物

跪求各位我今日係觀塘247fitness更衣室懷疑唔見左個AirPod ,就咁一個AirPod,無包套，懇請各位師兄幫幫忙推下，有心人執到比我，我會重酬起碼3000，因為係今年女朋友送比我既生日禮物，請大家幫幫忙

如果聯絡我tg:rayman20202020

買過隻新

搵過個女朋友

建議你直接買一個
當無事發生會抵啲

係前女朋友送，無架啦

放過自己啦施主

是緣盡了 施主

自推

3萬比番你

3萬太多啦，做下好心啦

見你咁慘幫你推下

咁堆填區見

前女朋友算啦，搵個新啦

有無記號

無呀

咁求其去apple store買個話係你既都得啦

佢搵到比我會即時連到架

我買個AirPod case俾我男朋友佢幾日就跌左

唔係case
叉電個盒先岩